幻想力低弱係現時人所面對最大難題

講任何話題講多幾講就要搬老母搬咸濕搬錢出黎講，除左依啲乜叉都諗唔到去講。新聞話邊度有亂倫十鳩幾廿p就拎定條撚出黎準備打飛機，新聞話邊間香港機構又點點點柒就即刻笑出聲覺得香港係咁先好嘢請鼓掌。你平日傾計所講及到既話題方向有幾多，角度有幾多，就知道你有幾低能。